仲繼唔繼續一齊好

一齊咗幾年
但係好似一直唔知佢唸乜
四五個月就嘈一次
覺得自己心淡咗好多
但係又唔捨得

一齊解決啦 唔好分手

認真同佢傾下

四五個月嘈一次都算多
好好解決啦

臭閪識到新仔借d依？

四五個月先嘈一次，好好架喇喎

=.×

一齊真係唔容易 唔係大問題既話試下解決

我係絲打黎

係呀 仲要一齊咗好耐 所以唔捨得

未比喎

幾年都仲未啪？

係呀 有問題？

條仔都仲未飛你都偷笑，仲諗住飛人

絲打幾歲

搞清楚係唔捨得
定係驚自己一個先

其實唔想飛 但大家一直嘈落去冇意思

幫佢打飛機都有掛

二十頭

真係唔捨得

如果係驚自己一個 我可以陪你架

你Quote我把鬼咩

是但啦 我都想識新嘅女仔 盡快放低佢
一年半 仲未完全放低到

加油